（回帶）成報稱董建華 為疑似「亂港四人幫」未現身成員

連日高調批評特首梁振英及中聯辦的成報，周一在頭版刊出評論文章，指中聯辦主任張曉明、特首梁振英，以及大公文匯傳媒集團董事長姜在忠乃「亂港四人幫」，但文章未有提及第四人，成報今日在報道形容，前特首、全國政協副主席董建華乃「外界傳聞疑是尚未現身的最後一名『亂港四人幫』成員」。

成報今日刊出一篇題為「『亂港幫』梁振英孤身現國慶音樂會」的報道，提到特首梁振英昨晚出席預祝十一國慶的《孫中山150周年誕辰暨國慶音樂會》。

報道中稱，「同為『亂港四人幫』成員的中聯辦主任張曉明，以及外界傳聞疑是尚未現身的最後一名『亂港四人幫』成員、全國政協副主席董建華，就未有現身。」

《成報》周一在頭版刊登社評，指香港亂局源於「亂港四人幫」，包括特首梁振英、中聯辦主任張曉明，和大公文匯傳媒集團董事長姜在忠，但四人幫的頭目仍未出現。

文章指，梁振英等人為重慶前市委書記薄熙來的追隨者，雖然國家主席習近平大力反貪，但他們現已在香港建起「避風港」，目標是要自製鬧劇，以鞏固在港的操控權，「為現任中央領導添煩添亂」。